你個仔出軌你會點

如果你係老母
見到個仔琴日帶一個女朋友聽日帶另一個女朋友返嚟
你會點做

當睇唔到

恭喜佢
識玩
但會叫佢唔好有蘇州屎返屋企

叻仔

4P

叻仔
搵個有錢女 搞大佢個肚

兒子生性病，母倍感安慰